美斯=高進 雞姦朗=陳金成 尼馬=高義

不服來辯

仲以為尼馬係大傻

王騎=北越仔

尼馬=綺夢

睇錯美斯=高鐵

王騎=on9仔

咁撚on9就咪講出黎啦

王騎=印度佬

咁都講得出肉唔肉酸啲

佩雷斯=烏鴉

王騎=

華維迪=刀仔?